2005年既碟黎講，u87定十一月的蕭邦高質啲？

港台一哥各自既巔峰期作品
u87：阿牛，浮誇，葡萄成熟時，夕陽無限好
十一月的蕭邦：夜曲，髮如雪，一路向北，楓

一定係U87

u87算唔算係單春最高汁既碟？

仲有H3M同The Key可以爭三甲
利申投H3M

十一月的蕭邦係姐倫最成熟平均既一隻專輯
但未必係佢最高質個隻

都係05年出嘛
Jay頭7隻都高質啦，係我很忙開始多情歌之後先慢慢回塘

太平盛世

蓋世英雄